# Домашнее задание к лекции 4.4 «Управление таблицами и базами данных»

1. Создать новую таблицу через php.
2. Сделать страницу, где будет выводиться список таблиц текущей базы данных. В каждую таблицу можно зайти и увидеть название и тип поля.
3. Добавить возможность удалить поле, изменить его тип или название.